今日咁重要嘅日子，點解admin仲可以俾人喺娛樂台出post？

咁做同幫港共政權培養港豬有咩分別